(黨鐵) 除咗閘機，仲要好好保護東鐵線

東鐵線露天段多，而且穿過好多行人天橋，千祈要小心唔好比任何物件掉落路軌。
愛護東鐵 人人有責

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

聽日沙田馬場開鑼 1點鐘頭場
東鐵線壞咪好大鑊？

[/quote]

係啊。記得看著條路軌

認真：唔好亂拋嘢（單車、手推車等大型物件）落路軌。如果有車停唔切，最嚴重係會搞到出軌

記得有次有人拆左大學站附近天橋個扶手扔落去壓住電纜

千其唔好搞電纜

係囉CLS

見過鬼佬嗰邊成張梳化飛落去

上次嗰單係粉嶺去太和

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵